[啤酒台] 有咩 ipa 抵飲

講緊買定幾set 番屋企
好鐘意IPA

飲過本地隻 moonzen 門神 唔錯

利伸乜都唔識